## Общая структура проекта для домашнего задания по параллельной загрузке данных

### Постановка задачи

Цель: Сделать параллельный обработчик файла с данными клиентов на основе подготовленного проекта с архитектурой. 
Задание поможет отработать основные инструменты параллелизма на реалистичной задаче.
Каждая строка файла содержит: 
- id (целое число) 
- ФИО (строка), 
- Email (строка) 
- Телефон (строка). 

Данные отсортированы по id. Нужно десериализовать данные клиента в объект и передать объект в метод класса, который сохраняет его в БД, вместо сохранения в БД можно сделать просто задержку.

### Задание
1. Запуск генератора файла через создание процесса, сделать возможность выбора в коде, как запускать генератор, процессом или через вызов метода. Если вдруг встретится баг с генерацией, то его нужно исправить и написать об этом при сдаче работы.
2. Распараллеливаем обработку файла по набору диапазонов Id, то есть нужно, чтобы файл разбивался на диапазоны по Id и обрабатывался параллельно через Thread. Предусмотреть обработку ошибок в обработчике и перезапуск по ошибке с указанием числа попыток. Проверить обработку на файле, в котором 1 млн. записей, при сдаче задания написать время, за которое был обработан файл.
3. Вместо создания потоков через `new Thread()` использовать `ThreadPool`, при сдаче задания написать время, за которое был обработан файл.
4. Добавить сохранение в реальную БД, можно SQL Lite для простоты тестирования.
5. Сделать обработку файла в CSV формате, то есть написать генератор и разбор файла.
6. Дать обратную связь по 2-м домашним заданиям других студентов на курсе.

### Инструкция
1. Сделать форк этого репозитория, можно изменить структуру проектов, классов и интерфейсов, как считаете нужным и в `ReadMe.md` описать за что отвечает проект, класс, интерфейс.
2. Реализовать 1 пункт задания, сделав в main проекта запуск процесса-генератора файла, его нужно будет собрать отдельно и передать в программу путь к .exe файлу, также сделать в `Main` вызов кода генератора из подключенного проекта, выбор между процессом или вызовом метода сделать настройкой (например аргумент командной строки или файл с настройками) со значением по умолчанию для метода.
3. Реализовать 2 пункт задания, сделав свои реализации для `IDataLoader` и `IDataParser`.
4. По желанию реализовать 3 пункт задания, сделав дополнительную реализацию `IDataLoader`.
5. По желанию реализовать 4 пункт задания, сделав дополнительную реализацию для `ICustomerRepository` и инициализацию БД при старте приложения, можно использовать EF.
6. По желанию реализовать 5 пункт задания, сделав дополнительную реализацию для `IDataParser` и `IDataGenerator`.
7. По желанию дать обратную связь по 2-м домашним заданиям других студентов на курсе, можно найти репозитории по форкам к этому репозиторию. Обратную связь можно описать, создав issue к репозиторию, например, 
https://gitlab.com/devgrav/Otus.Teaching.Concurrency.Queue/issues/1. Чтобы обратная связь была качественной обязательно нужно похвалить работу, написав, что сделано хорошо и написать, что можно улучшить с пояснениями почему это сделает работу более качественной. Эти рекомендации работают и для code review, так как позволяют более конструктивно обсуждать коммиты.

Некоторые вещи можно посмотреть в проекте, который был рассмотрен на занятии:
https://gitlab.com/devgrav/Otus.Teaching.Concurrency.Queue

### Оценка 
1. 1 балл
2. 3 балла
3. 2 балла
4. 1 балл
5. 2 балла
6. 1 балл

Всего 10 баллов, для приема задания достаточно 6 баллов.

### Otus.Teaching.Concurrency.Import.Loader

Консольное приложение, которое должно сгенирировать файл с данными и запустить загрузку из него через реализацию `IDataLoader`.

### Otus.Teaching.Concurrency.Import.DataGenerator

Библиотека, в которой должна определена логика генерации файла с данными, в базовом варианте это XML.

### Otus.Teaching.Concurrency.Import.DataGenerator.App

Консольное приложение, которое позволяет при запуске отдельно выполнить генерацию файла из `DataGenerator` библиотеки.

### Otus.Teaching.Concurrency.Import.DataAccess

Библиотека, в которой находится доступ к базе данных и файлу с данными.

### Otus.Teaching.Concurrency.Import.Core

Библиотека, в которой определены сущности БД и основные интерфейсы, которые реализуют другие компоненты.
